集中文宣 堅持五大訴求

大家繼續身體力行 714買枝寶礦力旁身
但係呢刻要聚焦五大訴求！
文宣巴打請幫手 五大訴求 不徹不散！
唔好比其他野洗版！

推

Push

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義